從來入whatsapp group都係冇我份

讀咗大學三年 過去次次有group projet
啲 groupmate 永遠都係add漏我
等到下一堂再見面 當面問佢地做乜冇add我
每次都係答 係咩 以為add咗架啦
或者 唔記得咗邊個號碼係你
個個sem都要經歷幾次

人地都唔想同你做朋友，何必強求，為自己留返小小尊嚴

咁咪好,
你同佢地講, 唔add我入group啫係唔洗我幫手做

你把聲好好聽

我都唔係想做朋友
我淨係想知番project 進度姐

一陣咁佢地投訴就唔好啦
我品學兼優

多謝 好多大前輩都係咁講

咁你同professor 講無人搵你 你唔知要做囉

Project group 都少事啦
朋友group 冇add 到先

一陣俾個professor覺得我死毒撚
連點同同學相處都唔識 印象分低哂

冇朋友咪冇呢個憂慮囉
好似我咁

仲係小學雞咩
咁講同自殺無分別

係咪 我唔識啊 覺得有個句講個句炸

毒撚做乜走去讀要做group project嘅科
毒撚梗係走返去讀毒撚科

全部core都要做group proj呀
你估我唔想做individual proj咩

仲以為係@毒步天下添

大家都係毒撚 不用分得那麼細
我好明白佢既心情

我見到你啦

巴打
你點知
頭先我想覆你same我都係

點會唔知呀 你個個post 我都心同感受

咁你啲project點
有咩解決方法

咪自己厚臉皮啲 上堂多啲問下佢地點

讀緊咩先

中文系

毒L的對話

中大?

你毒撚扮絲打

唔係呀 不過邊間唔講啦

唔洗咁串呀 我都唔想成陣毒除

毒撚返去讀engine啦

你係engine ?

英文差 唯有揀中文讀
唔好成日逼害毒撚啦 冇乜選擇已經好慘

Agger

係囉毒撚就去讀毒撚科啦

我都係好好地上下堂 做下proj
做返個毒撚本份唔好阻到人
點解佢地要咁對我

自己覆自己？

我明

真絲你又唔信

巴打

我都係真絲

屌你睇返上面先啦

分身ac?

害怕悲劇重演 在我的命中命中 越美麗 的東西我越 不可碰

做乜鳩

而家啲垃圾蛋蛋後連王菲首暗湧都唔撚識

識就識 但關我地個話題乜春事

你唔係00後?之前係dse定jupas放榜 d post成日見到你